黃店youtube + facebook 希望幫手呃下like

大家好熟識「米豬連」其實一直有個facebook page，借用左連登豬，咁呢個facebook都run左幾個月，呢排仲開始拍埋youtube，高質唔敢講，但一班手足好有心咁拍攝同做訪問。
希望大家有興趣可以花幾分鐘入去睇下，中意就follow埋facebook ＋ youtube

呢條片有成2萬view，唔知大家又有無印象？

睇完覺得佢地高質希望大家可以 CLS

可以睇下youtube片，短短地幾分鐘，多多支持

呢排仲有食評，希望大家睇完會食下

星期日最岩睇youtube

呢排去左火樹銀花＋果然拍片，黃到痴線

無糖不歡做到19號就要執了

大家對米豬連貼紙有無印象？

梁美芬飲楊明蝙蝠燉湯睇劉馬車屌汽水機：湯好飲 劉馬車屌汽水機好睇

自推多2下就收皮

睇過你條片，巴打好好笑

互推可以

自推夠十下，自動收皮

巴打係咪一人crew?

正，G持樓主！

係

有無cls先

想一齊合作！！！

做緊！

正👍🏼👍🏼👍🏼

好明白你，拍連剪一人crew係好辛苦
巴打覺得我d片點呀

唔錯 繼續加油

巴打有無拍開片先，我地準備中

你成3萬follow仲勁，玩左幾耐？

推夠一百下啦咁正

自動太多會自動沉，連登早前改版，防3毛